【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

各國喺Twitter開聲幫忙！
巴絲同我全部like & retweet。
前線手足打得咁辛苦，冷氣軍師無理由咁簡單都唔做呀嘛！

🇺🇸 美國
Sen. Hawley 質疑中國違反聯合聲明

2020民主黨總統參選人Julian Castro 譴責理大為當局升級行為

Sen. Rubio 講美港關係法

Sen. Menendez 要求降溫 正在為通過法案工作

民主黨黨鞭Sen. Durbin 要McConnell 緊急投票 同時希望雙方降溫

中國事務委員會Rep. McGovern 譴責警暴

總統參選人Marianne Williamson 為香港祈禱

Sen. Blackburn警告成個政權

Sen. Cotton 呼籲通過法案同加辣
1.
2.

Sen. Wicker 叫中共降溫同尊重香港自治 🆕

Sen. Cardin 呼籲立即通過法案 🆕

Sen. Isakson 呼籲通過法案 🆕

Sen. Rubio 講香港禁網 🆕

Sen. Scott繼續撐香港 🆕

🇬🇧 英國
Luke de Pulford 講為何守理大 向英國政府施壓

Tom Tugendhat串劉曉明

Lib Dem 影子外相 譴責香港政府

前部長Andrew Adonis 希望政府發聲

澳洲
澳洲議員James Paterson 表示強烈關注

Push

#StandWithHongKong

推1

推2

打左好耐！好無力，人太少，五毛太多

#HongKongProtest

推3

#FightForFreedom

推

#PolyU

#PoliceBrutality

report 五毛

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

#CCP

#Chinazi

#HongKongPolice

#CarrieLam

#ProtectHKStudents

#SOSHK

#HongKongPoliceTerrorism

#手足互科

大佬你哋夠followers就唔好成日開啲圍爐post

#HongKong

推！

有無得嘲弄美國已經變左世界第二，因為全世界包括美國自己都唔敢得罪中國？

#TearGas

push

pushhhhh

講笑 諷刺嘅tweet都OK嘅

#5DemandsNot1Less

#FatalWeapon by police

可以整memes

呼喚Twitter 戰線手足一齊幫推呀屌~

Yes!!!!

好撚多五毛 幫手report

Report五毛

大家有問題可以pm我哋或者喺度問

Lm

大家努力呀！

push

831 721

#PolyU #Tiananmen2019 #SOSHK
#SOSPOLYU #HongKong #HumanitarianCrisis #HongKongProtests #HongKong #SOSPolyU #HK

請問點解d人講follower 要過300先推到post ？？

pushhh

同埋係咪要用VPN 轉region ？

其實正路上唔係嘅 但係因為你太少followers twitter當你係bot 同埋個樣太似五毛account 所以多少少followers同埋有生活化tweets好啲

你要針對地區性嘅treading就要用 其實唔係必要

唔好同我講國際戰線冇用 就算人地真係唔幫你 都要令全世界知中共 黑警 港共嘅惡行！

831

強帖留名，呢個一定要推

救命

Push 幫手retweet like comments

^^^

Pish

唔覺得需要300follwers
冇都一樣做到嘢

PISH

有無高手可以剪一條片
用呢幾日警暴 (踏頭踢身、打記者、後巷虐打) 既片
混埋
警謊記者會點樣講大話既片
保皇黨/政府點樣盲目撐警既片
再將佢熱度推到同願榮光歸香港一樣
成為一條唔止香港人連外國人都留意既片

如果唔夠多followers 可以幫下手睇d 名人出post 時即刻reply
咁樣會多人見到

good

都市手足互科傳說，搞到大家當咗Twitter 係IG同FB咁玩🙈，攞命~

成日見到有人係做緊正經嘢嘅時候走嚟r followers

Twitter 要人

國際線好重要！

其實followers 隨緣就okay ，反而係自己follow 啲咩政要或記者緊要啲，我會自己開private list裝住。

有d似以前FB招fd子

Done~

暖氣軍師ready

loop到最尾澳洲表示強烈關注
笑左諗起某人

好彩呢個300 followers 都市傳說已被人屌到無咗影。

一齊努力

係幾煩。我用Twitter setting 濾走咗「圍爐」「互科」呢啲字

強帖劉明

done

大家做咗未呀～

yeah

推
鍵盤戰士都好過100%廢人

法案49個Cosponsored ，好滾動啊！

革命尚未成功，仍然值得慶賀!

推上熱門

Push

大家記住係 #HongKongProtest
唔係 #HongKongProstests 呀
見到Twitter 好多人用wrong spelling 個tag

無眼睇，大家真係要爭氣呀！

努力呀！

見到solomon都有照tweet但係真係有d失禮

好老尷

成日都有